有無巴打女朋友過左三十歲，想問啲野

你係？

是

有咩體驗

由其好耐冇得攪個啲

多數功夫好 咩都肯做 例如中出 毒龍

中出大把後生囡肯
只要你夠錢

會計好日子 叫你中出佢
話內射佢會好舒服 放心射哂入嚟

講緊女友

睇人

你搵10k一個月你條女肯撚定唔俾中出

九唔搭八

如果本身唔係
過左三十都唔會係

我係三十x歲女人

你個男人差d。。

關我男人咩事？
以上係就我觀察所得
而且女人係咪如狼似虎同男人得唔得有咩關係
即係你咸唔咸濕，有冇女都冇分別架啦

你未遇到過一個可以勾起你欲望既男人

唔係講緊我

我由小學就開始好咸濕

我未到30已經係....